[港中資銀行系統大融合]消息：京取港客戶資料打貪

【本報訊】有中資銀行的消息人士對《蘋果》透露，銀行系統整合並非僅中銀香港一家，而是所有在港的中資銀行，中央勒令港中資銀行大融合，所有香港客戶資料都要提交北京，加強金融監管和反腐工作。

港中資銀行系統大融合
消息人士稱，隨着中央新一屆領導層換屆，中南海已在去年下令所有香港中資銀行的電腦系統必須大融合，「唔係upgrade咁簡單，係要大家（中港）統一系統，最主要係中央可以隨時獲得香港客戶嘅資料」，以便展開反腐和監管工作。有關任務必須於今年內完成，但多間銀行在測試系統整合時，許多問題仍待解決，倘貿然在年內完成大融合，恐出現難於預測的風險。據悉，有銀行管理層已向總行反映問題，但不獲理會。
根據2016年在港成立的中資銀行業協會數據顯示，當年包括中銀（香港）、工銀（亞洲），農行（香港）、中建（亞洲）、交行（香港）等中資銀行及代表處，共32家會員。一國兩制下，中資銀行的電腦系統一直獨立於母公司，成為貪官或不法分子洗錢通道。

一國兩制
你制我唔制

搞獲咁既野以後重邊有人/公司用中資銀行

想擠提？

會唔會直接拎香港市民啲錢黎用
誠仔走佬早有預兆

大家講嘢小心啲
得罪北大人監隨時比人告

身冇屎驚咩

班仆街繼續做駝鳥

唔用中資既港人 都係反共同想港獨
身冇屎怕咩比人監察

乜貪官洗完錢仲會入落中資度咁傻咩？

好彩成個家族都係用滙豐

我覺得只係時晨未到
遅D可能所有香港注冊銀行都要整合

點解到今時今日都仲有人用中資銀行 有bno唔用用特區

唔會掛

滙豐係英資 但係連中國國旗都可以印係銀紙上
你諗過啦

Citybank

平保入埋股喇
隨時變單一大股東

中銀

平保係滙豐第二大股東

倒轉諗，佢係咪當想避佢查啲人智障，啲錢晨早離開埋香港啦

港豬：身無屎怕咩畀人監控

注你老母咩支那仔

反腐打貪同監管工作
只係將呢個政策合理化嘅籍口

過幾年後就會發現
原來另有目的

中共叻嘅地方係
佢啲政策睇落好戇鳩／直接
但其實係一步一步 好有計算咁行落去

搞咁大獲野原來又係為左「打貪」
走資派今次慘了

不過咁樣一搞，香港銀行體系個聲譽肯定受影響，習種係咪唔知道搞死香港金融銀行業，中國都會離死不遠？

心水清

發夢夢見支那想控制香港發鈔

差唔多啦，都就黎2047年

BTW

請宣揚 (睇下今次邊D人會仆)

如果大陸有資產收RENT或其他不正常收入 請盡早CUT或轉BANK

連結咗DATABASE遲一步就係查料然後CUT你是但一邊(多數係大陸果邊)嘅任何SOCIAL BENEFIT 例如社保之類

因為大陸都爆緊煲想CUT緊D社津

行得正企得正怕what

兩年前已經講緊啦

大陸而家真係好撚痴線 買乜撚野都要實名
連開個EMAIL都要實名驗證 根本全13億人日日被嚴密監視一舉一動

到呢樣野殺入黎香港 港豬就知味道

學親共人士話齋：私隱權?我呸!你又唔係身有屎怕咩人查

唔撚用中資銀行

on9, 洗黑錢梗係用private bank啦
仲用你支國銀行咁on9咩

之後就係唔夠錢個陣直接係香港人個戶口度拎錢
大白象都慳返

佢最叻就話自己身家清白冇嘢驚

不過根據過往案例，講呢啲嘢嘅人班友遲下一定俾人鬥到一窮二白

轉bank程序係咪用cheque就唔駛charges

乜香港人會識歷史咩？

想一步一步控制埋香港銀行和金融
遲些只要在香港既銀行都要同國家銀行體系有連系

你太睇得起港豬 私隱對佢地黎講無意義

對香港都無益
大家一齊仆街

香港啲錢好快匯哂上大陸

等睇港豬銀行無啦啦唔見幾百萬

發夢見到有錢佬全部揸美元用美國bank

點解咁大件事到而家都係得2頁

冇人用支那銀行

中港真融合
香港九龍新界冇得避
一打仗就收歸國有

毒撚無銀行戶先係事實

不意外

你呢啲白色恐怖只會推大家落地獄

我們唯一值得恐懼的就是恐懼本身 - 羅斯福

其實唔係純粹打貪咁簡單, 係為左掠奪香港市民財富作準備, 係大陸D銀行, 提唔到款等閒事, 戶口有錢但可以永遠禁唔出, 又或者突然清左0. 遲D香港都可能會變成咁

下面個POST討論左好耐, 仲有好多內幕爆

美帝好快d 制裁香港
支持搞死香港

金句撚推人去死威威豬

事實就係政府郁啲就告鳩你，東亞果次有板你睇，今次仲要係中資
用下腦曲線表達唔撚識？

但會瘋同含生
係咁冇理由趕客走

支那貪官用中銀

Apple 喺支那做生意就要iCloud 收歸國有
我諗外資銀行都同樣道理

真正保護自己嘅能力係人人都維護自己應有嘅權利

一直都唔用中資行

重有人信一國兩制？

依家d人好無思想 一段未經證實既報導就信

you first

理論上係嘅
實際上呢，香港法治就係垃圾
香港人亦都唔會團結，見到其他人出事就笑人抵死